(法律撚入黎) 父母差人錢, 點解要仔囡還?

舉個例, 父母仆街借落街數
有邊條法例寫明要仔囡幫佢地還?
睇住佢地仆街, 俾人斬死唔得?

利伸: 如果姐

唔洗還，佢兇你報慈母就得
你主動還係你岸九

簽衰仔紙？

無，除非你係擔保人

咩黎

寫不供養父母同斷絕關係咁上下

我懷疑我老母借左人錢然後寫我係擔保人
點撚算好